{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 쉼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 追加で知っておくべき事項があります。 まず、基準人数に応じた料金ポリシーがあり、超過した場合は追加料金をお支払いいただきます。 追加で入室人数を要請する場合は、ペンション管理人と協議してください。 また、追加料金が発生し、宿泊をしなくても追加人数に含まれます。 また、ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加料金がかかることもあり、イベントや付帯施設は現場の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければならず、入室利用案内には様々な特典と施設情報が含まれています。 このように一緒に近くには海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の料金ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、基準人数に応じた料金ポリシーがあり、超過した場合は追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加で入室人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で入室人数を要請する場合は、ペンション管理人と協議してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊をしなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生し、宿泊をしなくても追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できるのはどのペンションですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金がかかることもあります。イベントや付帯施設は現場の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければならず、入室利用案内には様々な特典と施設情報が含まれています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くには海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 453
    }
}